大家覺得咩英文名嘅男仔聽落最on9

我先
Ken

Hi ken

你知我咩名

come on Babie let’s go party

JJ

barbie

Samuel

Derek

Dick

Tom

dickson

Joe

Hi, P

Xavier

Zero , Sky

err... errr... 唔識讀

單音名通常都似狗名

Alfred
Anson
Andy
Andrew
Aaron
Arthur
Bobby
Ben
Benjamin
Cody
Cory
Charlie
Derek
Dickson
Daniel
有無人接落去將全部名變晒on9

oscar

Nigger

Rocky #power#co

Tommy

一個名都有ON唔ON9？？

Feeet

Ernest

James通常都係啲傻鳩mk佬嗰種on9法

Sky

James
Daniel
Sunny

Agger

Jin dau yeun D（Kwai yiun）

Xi

Christopher

Peter

Brian

anson

喺條街嗌呢個名，隨時幾個擰轉頭望過嚟
成件事夠戇鳩

未入嚟都諗到係Ken

Jason

on9

Anson

終生

Ricky

Anson應該係最on9

Plusdao

Mikel

Drinkwater

一定係dick

Jayden

Joseph 一定on9仔先叫

我識果啲全部係player

哈肥牙

duck

dick先啱

Xi Jinping

Boris波仔

不如講下有邊啲名唔戇鳩

Peter=on9
Jason=player

Edward 因為我就叫 Edward
我想同所有叫 Edward既人道歉
我影衰曬所有叫Edward既人
同大家撞名真係非常唔好意思

LOCKER

No bullshit let’s go

Forest

jinping

Weed

Hi Barbie
Hi Ken
Let’s go for a ride
Jump in

咩happy, funny
拎曬啲唔係名嘅字做英文名嗰堆

或者就咁用自己中文名拼音
咩poki, kaho嗰堆

I’m a Barbie girl

Ben

Locker

In the barbie world

真係 我識幾個Tommy都係傻閪嚟

come on James

Dicky Simon

Smith

sky / show

我聽過有男人叫 Why

Peter
Dickson
Dicky
Ben
Patrick

pierre

up曬所有英文名咁濟
有咩英文名唔on9

Kevin

Life in plastic,

lucas

話時話點解冇Tony

早洩

im the fkin champ

我朋友都係why中文叫阿為

Leo

Ha ha ha yeah

tom似係純品仔

fighterD (Monster)

改英名成件事都on9啦

Ivan

Bob

Hans

Thomas

醒下la ivan

早洩夫

Semen

Sky
Dick/Dickson

Touya

罰左抄未

Kent

Dragon

Sam

cum on, James

Justin bieber

香港文化

Sky
Zero

It’s fantastic

Jayden, Kayden, Caden, Ethan

依十年幼稚園小學每班起碼三四個"den" 音尾

傻鳩mk佬嗰種on9法<---好準

Martin

sor

識親嘅 ken derek tommy都真係好on9

Lewis，Chris

Jason呢

Dicky

Lolanto

Dick Haman sky 三大on9仔

Joseph Fu

如果個人有氣質，叫arthur都幾型

好似rdr2個Arthur Morgan咁

Sunny

You can brush my hair

撚之子

Ethan 都當”den”字尾

Linus

Raymond
Jeremy
John

ben

Hi Luke

undress me everywhere

Pakho

改得英文名都On9

King
Ocean
Ian

Pinion 我都聽過

賓周文

Tony

James
試過個戇鳩同事叫呢個名

Ben Leong

人生識3個Joseph
一個戇㞗
一個亂bam人
一個偷咗個總統嚟做

對唔住

Joseph R. Biden

Peter

唔係仆街就係on9仔

dick

Imagination, life is your creation

Sunny/sky/wind/water

anson9

狗公名

Richard
Richard
Richard
Richard
Richard

亞洲地區無乜人發到th音得靚
會變左丫fa

Simon

咁仆街喇 分得手就係on9名

Dick
除非佢真係唔知dick 係咩

Ken得罪你啲咩？

咁佢份人都幾on9

Torres

識親嘅ken都係弱智

locker

Civic ..

Brandon

Calvin

Giggs

用d足球員嘅last name做自己first name

Jacky呢

歌詞黎90年代經典歌曲

Richard

咦！Richard 好Richard 喎

受過高等教育定啦

係啊，美美美國哈佛大學

Zero

Joseph Joestar

Michael 一定有份

呢條list 有一半都完全唔覺on9

come on Barbie let's go party

Kelvin 都係啦咁講

Derek.love

Tim

我個名好彩無出現

Ryan

Sam 宋

on9唔知，但我淨係識好多叫jason嘅都係狗公

我唔係叫jason

Hugo

Penis

Joseph，識得一個仲要戀童癖

Max

Jimmy 識幾隻保險狗都係叫jimmy

I' m seriously hurt him. I' m gonna knock him the fuck out.

點睇ayden heyden jaden 呢啲

Night

Hurting him ah
打番請番中文啦 拜托🥺

Sean

Zero? 睇友魯魯修睇上腦？

Sky覺得幾型 少霸氣

Xhaka

想自爆一件柒事
有個男同學叫Brady
我直接讀左胸圍個「bra」dy
喺成班同學面前
搞到好尷尬

做乜改人d野

靚女可愛咪風趣
其他就...

鐘共講岩 佢當時講Hurtin’ him
似係你聽錯 / 英文差

All

香港人有中文名唔叫叫咩英文名

睇返佢字幕啦

Dwight

...

Eugene

Cock

Billy

Sky
四眼熱狗中學嗰陣

edgar

唔係「沙」咩，係「哈」？

I’m a barbie girl in the barbie world~

Eric

DEREK

好似狗名lol

Benjamin 好造作

Tom
Oscar

I am the fucking champ

男人唔評論
女人叫barbie 真係好on9

大s好似就叫barbie

我淨係見到個標題未禁入嚟 心裏面已經諗緊KEN點知樓主真係講呢個名

依個名真係好戇鳩

Thomas 同 Ben
一聽到印象已經唔好

本身中文名有譯音
仲要特登改個英文名
呢件事本身已經夠on9

有個fd 移民美國,
d鬼佬都係就咁叫佢個姓

到第7頁終於有

邊個Rocky負皮我

Jacob
啲港媽最鐘意叫個仔jacob

Kira

Victor

Brain

Eddie

可能叫 Bee

識人叫唔記得February 定 December
總之係月份

屌你老母笑死
十個有八個comment都係dick

u can grab my hair and jizz me everywhere

Richard

Perfect

Jimmy

Bacon

因為中意個球星之後改做自己名最撚戇鳩

Seven

Angus

John

真

Why

Kristian

拍手？

Cls

henry

On9大陸仔名 想做savier 跟住轉X

Tommy 仲有成日覺得Jayden/Hayden好似小朋友名

Ansonbean

我英文堂為咗等miss少啲叫我答問題，我上堂用呢個名

比小學英文科本書定咗型
叫得Peter Betty 一定柒

有個人中文名叫陳大鳩 算唔算on9?

Dick
Dicky
Dickson

返工真係識人叫duck 叫到好尷尬
洗鴨小讚讚啲frd？

Keyboard

Dough boy

識個fd叫啊ken, on9到一個點 講野9唔搭8 懷疑係同樓主識同一個人

Austin

全部ken都係咁㗎

巴打同天琦同名

Richard

好7

Xerxes

Xavier法文名嚟

Xavier Dolan

Brandon
Ben
Brian

Hugo1991

hugo

識得幾個都係痴線佬

咁你都好弱智下

天琦將Edward呢個名升左上神枱
唔好影衰佢plz

dick
dicky
shadow
zero
sky
dark
ice
fire
同埋所有超過4個音嘅名

Percy

Rek Sai?

Alfred 古英文 解：傾聽者
著名人物 Ælfræd the great

Anson 希臘文 解：Andrew個仔

Andy 希臘文 解：強大/男人

Andrew 希臘文 解：強大/男人

Aaron 希伯來文 解：啟蒙者

Arthur 古英文 解：高貴，勇敢
著名人物 亞瑟王

Bobby 古德文 Robert → Rob → Bob → Bobby 解：榮光

Ben 希伯來文 Benjamin縮短 解：神之右手

Cody 古英文 解：樂於助人

Charlie 古法文 解：自由人
著名人物 Charlemagne

Derek 古德文 解：管治者

Dickson 古英文 Richard → Rick → Dick
著名人物 Richard Dixon

Daniel 希伯來文 解：與神同在

Carson 成街都係

Charles Xavier

？？？

其實係
外國人聽到咩Candy Apple Rainbow Barbie呢啲名一定會覺得odd
因為係外國呢啲名只有stripper先會用

另外至少我認識既外國人其實都會覺得你明明已經有全名（ie Chan Tai Man）
但再另外有個英文名（ie Chan Tai Man, Ben）
係好奇怪
我試過比澳洲friend問我究竟邊個先係我個名
點解有兩個名咁奇怪
我都唔知點答好
好似呢樣嘢只有香港/芝麻人/台灣人先會咁做

Vincent

ching睇開家庭教師？

日文名Facebook有一大班呢啲自閉弱智兒童

變晒做alpha

咁你點同外國人介紹自己？
ben chan
chan tai man
tai man chan
man chan
?

你叫ken？

Andy

想特別啲....

臭Ken

RAY
懶係陽光男孩咁
死垃圾 分手快樂

son

所有小學教科書用過既英文名

分分鐘係條女擰過嚟

HUGO

願bobby

Solomon

Water

一定係smile

Dick Hole

zero sky whynot

Valentino

Dick一定係最On9

其實唔係因為叫咩名而on9
係個人on9之後令其他人記得個名

點解冇人講David
識幾個David 全部都on9
有個仲攞白卡

我個老細叫Ernest

成家都係on9

Davin

最理想咪直接叫Surname/First name囉
如果真係貪方便容易叫
咪整個正常既英文名
然後直接叫囉

喺外國讀大學見過有人叫Stone真係一舊石嗰個stone

碧咸

BEN

屌追條接龍追到嚟呢度變成咁

跟住哼左

雖然唔知你咩名 但係我諗你都係戇鳩既

You can touch, you can play
If you say I'm always yours
Ooh woo~

賣nigger

正常嚟講都要有dick先有son嘅

Alston

Pussy

BEM

fightman d

Siubak

Carrie 係 onL79

arthur

統神

Ice

變咗接龍

Aison

周街都係

Ian ,Gabriel,Carson

大家咁話

十幾年前好多仔改依啲名
通常係世界仔嗰類
依家唔知

richard
真係好rich柒喎

呢個名盲人專用

鬼佬: Hello nice to meet you, what is your name?
My name is Beckham.
鬼佬: Huh??? Beckham is your first name or last name?
Sir, I told you my name is Beckham!
鬼佬: Okay, never mind, go clean the toilet Beckham.

Joseph Lam 好醒喎

YY

Calvin Kevin

kai

randy

Billy Tom

咁係個同事on9定個名on9

Jimmy
Lucas

通常好靚仔

Mary

Handsome

月經post一次幫佢cover晒佢嘛

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

Mike

100% Jimmy

August 幾型 Augustus 奧古斯丁大帝

George, Eric, Keith, Timothy

MK仔味重

欣屍

Hi I am Ken

peter

Hui

以前中學有人叫dick
有次俾net teacher聽到佢笑到仆街

Man

有King 未？

邊撚到On9

hi, ken

Dick
Jimmy
Patrick

好彩冇jack

J神

巴斯克語嚟

(given_name)

benson

有13個brian負平

香港而家大量乜den乜den eden kayden jayden
留名等睇lungden 龍躉

Baiden

公廁名

咩名

已經柒到無人想提

limit

其實係男定女嘅名

Cody
Alex

咁最型嘅名呢？

一定係Lucas

Peter
Tommy
Tom
Cody
Eric
Steven

James

哇我識啲David都係又靚仔又剩咁~利申我係David

你黑警黎？

你好自卑咩

冇

呢個真係見一個笑一個
Dickson都係

Hero

以前識個

Cotton

Mao

zero
sky

why??

係

dick神

依加興咩英文名咁把炮

Shadow

Brown

bacon

Kevin

明明有Kelvin 唔叫 懶係特別咁

有中學同學叫barbie

我朋友叫Ken

Dick
Gaylord
Poki

呢個名好撚好笑臭鳩Ken會唔會好啲

Alex最唔on9

Eren

Jinping

bobby真係好撚on9

咁多頁居然冇bob

sky啦 屌你老母sky

Jackie
Jackson
Donnie
Natalis

Hi barbie

死肥牙

say肥牙

hi, 你叫咩名
我叫儲物櫃，你呢
我叫零

pokimane

Can you tell me what's ur name
Why
becuz I want to know ur name
Why

Matthew

呢個真

Raymond (識過個狗公)

Oh I love you Ken

聽開西班牙佬
佢地可能讀錯

Martyn聽落on9 現實仲on9
勿相認

Timmy 仲要矮仔feel

個名係Y唔係I就已經怪怪地架啦

識個老母幫個仔改名叫做Eagle
日撚日Eagle仔 Eagle仔

懶係玩字咁

肯撚定呢度有5個柒頭改埋曬呢啲濕鳩名

Bobby

on9 + 狗公名

通常好撚毒

認同Sunny

Leon 9

可能冇tony係on9

hey Brian

Anthony Hugo

Jacko
多數都係on9嚟

Kingsley

Kimura: 救命呀

其實有冇人知點解香港人會改英文名？
大部份日本，印度，中東國家嘅人都唔會特登改英文名，用返英文拼音算

leo

alec，同阿叻一樣咁on9

所有名都係

G dragon

賓周聞

少你老母

碌左頭兩頁竟然無BOBBY?

我叫天空

諗起都尷尬

最on9係拼音名

我阿頭就叫Ken

Guy

Dennis

笑左

Ben Chu( 笨豬 ), Van Kung( 搵工 ), Paul Chan( 破產 ), Joe Yeung( 遭殃 ), Bill Shum( 標蔘 ), Billy Chun (比你蠢), Billy Chow (比你醜), Ken Lau (簡陋 ), Ken Chan (驚青), Brian To(不仁道), Dan Sun (單身), Mick Tso (咪嘈), Joe Ko (糟糕)

唔見自己個名比個like

係堅料, 識個支那仔叫Conan
佢自我介紹時 我真係笑咗出聲

同意

改多個名有咩咁出奇

邊個先係你個名呢個咁都吹到出黎

個個David 爺爸名人媽 姓氏 都係叫David唔熟咪叫番個姓

仲有d中文名譯左英文人地未必知點讀出黎

你個咩澳洲人？黃色物種？

應該點讀anus?

earn－nest

唔係叫 say vier 咩

Raymond 同john呢啲咁普通嘅名都要計就嚟變成有英文名=on9

Muhammad.

睇新聞，啲恐怖分子同強姦犯通常都叫Muhammad.

btw香港好似比較少人叫louis / claude ?
其實真係要改名既話大把reference

問下佢賀錦麗又係咩玩法

有聲

仆街自私咸濕仔代名詞

King

Dylan

同事叫ray

我老細叫個同事係 wei wei wei 咁叫佢

個同事其實勁憎 好似叫狗咁

頭3頁都見唔到自己個名
算唔算冷門

Hit

叫Skype 仲霸氣

樓主搵緊個最少負評既名黎改

型llm
mk就mk啦

Sky哥哥

Logan

sky sun ocean mountain wing wind woody

btw 有間logistics 既ops 自稱crazy，勿相認

gary

Daniel

邊個alec負皮咗

Obama

president xi

我忍笑忍到肚痛

Xavier Cugat
王家衛好多戲用佢啲音樂

Kelvin

Jeffrey

笑該死人啦！
茶都噴埋出嚟

Raymond 真係多到

直接叫ben?

好彩見唔到自己個名

Herman Chan

身邊有條友叫Leo 勁撚on9

我都係wo
叫得leo嗰d人九成都係仆街黎

Hans Mikey

好撚認同

我識親嗰幾個個個都好出色

傻仔 Ken!

中文名叫裘昂既男人

Dick
Dicky
Dickson
John
Bobby
Orange
Hutchison

咁又唔好
我識親嘅Ken都幾好人 份人又幾幽默
但係我嗌唔落佢哋個英文名
所以我寧願嗌佢哋個中文名

David

Tommy
James
Marco
Harry
Thomas

叫得James嘅都係傻閪嚟

鬼佬心諗

你就on9仔

我識嗰啲全部play boy

Aarson

KEN, SAM, TOM, BEN, JIM單音嗰啲，公司有幾個，口快快有時會叫錯，好煩

King
姓Kong名King

西班牙藉老公sergio

Ian

冇hugo既

dick hui

Derek dog love

Plus飽？

Carven

Alan

識人叫lesson

點解無PETER 同 HENRY?

識人叫pussy
真係好on9

咁香港人改就係柒

Paper

梁詠琪呢啲英文都唔識講句，覺得有個鬼佬老公好撚型

The end of the fucking world?

用鬼佬姓做名，覺得自己好撚型，好撚歐化，其實自己local到爆，楊千嬅叫個仔做torres. 整多件叫Toro 呀笨

有啲戇鳩叫自己做deagle，冇人識讀，上Google查呢個名淨係搵到支槍 （desert eagle)

Ice
Fire
lf2冰火佬咩

Never
Never Wong

Ken

曾經識過條仔，自稱自己叫 Download…

hugh

John Wick

舊公司有個前同事叫Eagle...好撚毒

少人用姐
唔明有幾7

Yoyo

truck

john
因為另一意思係廁所

Max
Marx
Maximilian

ex say vier

Billy 唔係on9就係gay

Jacky
識親都唔正常
識幾個都係咁

竟然仲未見到自己個名 證明我改岩名

姓馬?

ok Xavier

muhammad

Champ

Sam / samuel 呢啲真係 我最憎

Winnie the Xi

英文名就冇乜
但中文就有
中文名有個強字 永遠都係俾人叫傻強

做咩要自爆